{
  "loading": "加载中",
  "bot": "机器人",
  "welcome": "欢迎",
  "become a player with the most influential and successful unicorn company in the world.": "成为全球最具影响力和最成功的独角兽公司之一。",
  "Let's go!": "我们走吧！",
  "create a company": "创建公司",
  "change": "改变",
  "company name": "公司名称",
  "good one!That's available": "很好！可用",
  "continue": "继续",
  "the main goal of the game is to become the most influential and successful unicorn company in the world.": "游戏的主要目标是成为世界上最具影响力和最成功的独角兽公司。",
  "And the  coins are your reward when listing tokens.": "这些硬币就是您上架代币时的奖励。",
  "Use any honest and cunning strategies, the unicorn world approves": "使用任何诚实和狡猾的策略，独角兽世界都认可",
  "Log in to the game every 8 hours and get a reward": "每8小时登录游戏可获奖励",
  "play games, complete tasks and earn extra income": "玩游戏、完成任务并赚取额外收入",
  "Your friends, family, acquaintances - these are your investors. Invite them and get % from your friends and even from their friends": "你的朋友、家人、熟人——这些都是你的投资者。邀请他们，从你的朋友甚至他们的朋友那里获得 %",
  "Concept": "概念",
  "Invite and get rich": "邀请并致富",
  "Progress through levels named after famous personalities. Reaching each league provides unique bonuses and resources": "通过以名人命名的关卡。进入每个联盟都会提供独特的奖励和资源",
  "solve problems and achieve success, good luck!": "解决问题并取得成功，祝你好运！",
  "day check-in": "日间入住",
  "Check-ins are your best friend here.Keep them going for bonuses that are straight": "签到是你最好的朋友。让他们继续获得直接的奖金签到是你最好的朋友。让他们继续获得直接的奖金",
  "Your daily rewards": "您的每日奖励",
  "Points": "积分",
  "Play Passes": "游玩通行证",
  "Come back tomorrow for a new bonus. Missing one day will reset the increased bonuses": "明天回来领取新奖励。缺席一天将重置增加的奖励",
  "Unicorn": "独角兽",
  "Level": "等级",
  "Start farming": "开始耕种",
  "Play": "玩",
  "Home": "家",
  "Earn": "赚",
  "Friends": "朋友们",
  "You get": " 你得到",
  "CLAIM": " 宣称",
  "Victory!": "胜利！",
  "Defeat!": "击败！",
  "Play again": "再次播放",
  "Searching for an opponent...": "正在寻找对手...",
  "The opponent has been found!": "已找到对手！",
  "Dropping Down,Rising Up!": "跌倒，再爬起！",
  "You're a Star!": "你就是明星！",
  "Reward": "报酬",
  "Invite a friend,get": "邀请好友，获得",
  "Invite a friend": "邀请朋友",
  "Send": "发送",
  "Copy link": "复制链接",
  "Close": "关闭",
  "Invest": "投资",
  "Sell": "卖",
  "Change language": "更改语言",
  "Change exchange": "更改交换",
  "How does this work": "这是如何运作的",
  "Share the invite link": "分享邀请链接",
  "Get a ticket": "为每位朋",
  " to the game for every friend": "友赠送一张比赛门票",
  "Your friend joins the game": "您的好友加入游戏",
  "And starts earning points": "并开始赚取积分",
  "Get 10% from every friend": "每位好友均可获得 10%",
  "Plus an additional 2.5% from their referrals": "另外还有来自推荐人的 2.5%",
  "Invite a friend (2 left)": "邀请好友（剩余 2 名）",
  "Invited friends": "邀请好友",
  "Calculating...": "正在计算…",
  "Get 10% from every friend + 2.5% from their referrals": "从每位朋友那里获得 10% + 从他们的推荐中获得 2.5%",
  "friend": "朋友",
  "friends": "朋友们",
  "Tasks": "任务",
  "We will reward you immediately after completing each task.":"完成每项任务后我们将立即奖励您。",
  "Start": "开始",
  "Invite 2 friends": "邀请 2 位好友",
  "You got": "你得到了",
  "Join": "加入",
  "1.Register on X11": "1.在X11上注册",
  "2.Pass verification": "2.通过验证",
  "3.Send your ID for verification": "3.发送您的身份证件以供验证",
  "After completing the mission, all data will be checked for accuracy. If it is incorrect, the reward for participating in the task will be removed.": "完成任务后，所有数据都会接受准确性检查，若有误，参与任务的奖励将会被取消。",
  "Your tasks": "你的任务",
  "Watch new video": "观看新视频",
  "Text!": "文本！",
  "Watch the video to the end and tell us how many times the trophy lit up.": "观看视频至最后，告诉我们奖杯亮起了多少次。",
  "Input text": "输入文本",
  "Unicorn Quest": "独角兽探索",
  "Join our X11 friends! Complete quests for a chance to participate in our giveaway one week after!": "加入我们的 X11 朋友！完成任务，就有机会在一周后参加我们的赠品活动！",
  "Join Ton Station": "加入 Ton Station",
  "Invite 1 friend": "邀请 1 位好友",
  "Farm points": "农场积分",
  "Subscribe to X11 Telegram": "订阅 X11 Telegram",
  "Follow X11 on YouTube": "在 YouTube 上关注 X11",
  "Join X11 Instagram": "加入 X11 Instagram",
  "Follow X11 CEO on Telegram": "在 Telegram 上关注 X11 CEO",
  "Subscribe Ride the Unicorn Telegram": "订阅 Ride the Unicorn Telegram",
  "Join Ride the Unicorn Inst": "加入 Ride the Unicorn 学院",
  "Follow Ride the Unicorn YouTube": "关注 Ride the Unicorn YouTube",
  "Join X11": "加入 X11",
  "Choose exchange": "选择交易所",
  "Play the XLVN game 5 times": "玩 XLVN 游戏 5 次",
  "Play the PVP game 3 times": "玩 3 次 PVP 游戏",
  "Boost Blum": "布隆",
  "Follow Blum's CMO on X": "在 X 上关注 Blum 的 CMO",
  "Follow Blum on YouTube": "在 YouTube 上关注 Blum",
  "Invite friends": "邀请好友",
  "Earn bonuses": "赢取奖金",
  "Link copied": "链接已复制"
}